<root xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<row>
<manufacturer><![CDATA[VP laboratory]]></manufacturer>
<name_of_store><![CDATA[Veselības Pasaule]]></name_of_store>
<sku><![CDATA[VP60010603]]></sku>
<name><![CDATA[Fish Oil]]></name>
<url_to_product><![CDATA[https://vp.lv/products/vplab-fish-oil]]></url_to_product>
<categories><![CDATA[Default Category/Beauty & Health products/Diet & Nutrition]]></categories>
<short_description><![CDATA[Izcilas kvalitātes zivju eļļa. Uztura bagātinātājs. Uztura bagātinātājs neaizstāj pilnvērtīgu un sabalansētu uzturu. Fish Oil - visērtākais un vienkāršākais veids kā uzņemt organismam nepieciešamās, neaizvietojamās Omega-3 taukskābes! Fish Oil no VP Laboratory ir rūpīgi izvēlēta un attīrīta zivju eļļa. Zivju eļļas sastāvā ir organismam nepieciešamās un neaizstājamās Omega-3 nepiesātinātās taukskābes: - Eikazopentaēnskābe (EPA) - Dokozaheksaēnskābe (DHA) - Alfalinolēnskābe (ALS). Zivju eļļa daudzējādā veidā var labvēlīgi ietekmēt organisma darbspējas, piemēram, jo DHA uztur normālu smadzeņu darbību un redzi. EPA apvienojumā ar DHA palīdz veicināt normālu sirdsdarbību.]]></short_description>
<price><![CDATA[8.54]]></price>
<base_image><![CDATA[https://cdn.shopify.com/s/files/1/0055/3648/1380/products/Fish_Oil_1800x1800.jpg]]></base_image>
<small_image><![CDATA[https://cdn.shopify.com/s/files/1/0055/3648/1380/products/Fish_Oil_1800x1800.jpg]]></small_image>
<thumbnail_image><![CDATA[https://cdn.shopify.com/s/files/1/0055/3648/1380/products/Fish_Oil_1800x1800.jpg]]></thumbnail_image>
</row>
<row>
<manufacturer><![CDATA[VP laboratory]]></manufacturer>
<name_of_store><![CDATA[Veselības Pasaule]]></name_of_store>
<sku><![CDATA[VP60010645]]></sku>
<name><![CDATA[Omega 3-6-9]]></name>
<url_to_product><![CDATA[https://vp.lv/products/vplab-omega-3-6-9]]></url_to_product>
<categories><![CDATA[Default Category/Beauty & Health products/Diet & Nutrition]]></categories>
<short_description><![CDATA[Omega 3-6-9 – premium klases neaizstājamo taukskābju komplekss. Produkta sastāvā ir trīs īpaši attīrītas eļļas ar augstu uzsūktspēju: koncentrēta zivju eļļa, bagāta ar EPS (eikozapentaēnskābi) un DHS (dokozaheksaēnskābi), gurķenes eļļa (linolēnskābe) un olīveļļa (oleīnskābe). Omega neaizstājamās taukskābes ir vitāli svarīgas cilvēkam, jo netiek sintezētas organismā, tādēļ tās ir jāuzņem papildu uztura bagātinātāju formā. Tās ir svarīgas šūnu atjaunošanai, asinsvadu un nervu normālai attīstībai, kā arī ādas struktūras saglabāšanai. Omega taukskābes pozitīvi ietekmē imunitāti, acu veselību, mazina sirds-asinsvadu slimību risku un “sliktā” holesterīna līmeni asinīs, stiprina locītavas, palīdz uzlabot atmiņu un kognitīvās funkcijas, kā arī palīdz uzlabot matu un ādas stāvokli. Uztura bagātinātājs. Uztura bagātinātājs neaizstāj pilnvērtīgu un sabalansētu uzturu.]]></short_description>
<price><![CDATA[11.24]]></price>
<base_image><![CDATA[https://cdn.shopify.com/s/files/1/0055/3648/1380/products/Omega_3-6-9_1800x1800.jpg]]></base_image>
<small_image><![CDATA[https://cdn.shopify.com/s/files/1/0055/3648/1380/products/Omega_3-6-9_1800x1800.jpg]]></small_image>
<thumbnail_image><![CDATA[https://cdn.shopify.com/s/files/1/0055/3648/1380/products/Omega_3-6-9_1800x1800.jpg]]></thumbnail_image>
</row>
</root>